[血腥片] Saw，死神來了同Wrong turn系列邊個最高質？

論整體故事性應該都係Saw最好最完整
死神來了就見識咗好多唔同嘅死法同埋硬係覺得殮房個黑人係同死神有關
自己就最鍾意Wrong Turn系列啲女

你哋最鍾意邊個系列？

Wrong turn講乜？

一群山地人因為近親繁殖而製造咗好多畸形後代，而佢哋都係心理變態嘅食人魔

各有各好
但三個系列，都係頭幾集比較好睇 (死神第五集例外)

利申：睇哂

wrong turn未睇過
saw 1高質，越後越差，去到最新嗰集直程垃圾
死神來了整體都麻麻，但最後一集結局呼應返第一集幾好嘅

話時話睇返原來死神來了3曬太陽燈死嘅其中一條女同Wrong turn2入面喺河邊露點嗰個係同一條女
佢都拍過好多恐怖片

其實死神來了仲有冇續集?

當初追果陣覺得好正
依家覺得全部都係辣殺

基本上同意樓主所講

不過真係各有各好, 好難排先後

saw描述D人物細緻D, 可以睇埋人性, 同埋佢有一個主線
wrong turn就驚嚇D, 因為佢唔同saw咁係密室, 唔知幾時殺人狂魔會彈出黎
final destination就好多新奇既死法, 趣味感濃D, 同埋多少少人物互動

師兄有D咩更好既推介?

冇，近年果d直頭柒到冇眼睇
可能人大左對呢類既片已經免疫晒
搵唔番當初隻feel

Wrong turn上年拍咗Reboot版，唔知幾時上

Cube 呢

呢套冇睇
高質？

人形蜈蚣

唔係系列電影，所以冇列入去掛。

冇睇Wrong Turn，Saw係All time favourite! 覺得好睇過James Wan成個Conjuring宇宙加埋。Saw係難得有深度嘅血腥Horror，Final Destination睇到3，4預告開始太誇張到有笑片效果，所以冇追落去。

Final destination 未來應該仲有機會有 雖然明知越做越爛 但你都係想睇吓今集導演點設計死法 我反而覺得兩個大波妹燒熟個集最爛 可能主角太路人樣

係咪最尾駁返第一集個條仔

saw 12先勉強叫有深度
後來個d 只係popcorn 片
冇張力冇劇情冇邏輯
屌你某幾集d 大型殺人機器一陣間就整到既，一個人就整到既，屌你買鐵都比人trace 到啦一睇到呢d 位就投入唔到

wrong turn 係好野黎，中文叫肢解狂魔
劇情處理都係冇乜邏輯可言
都係被殺既特別蠢殺人既特別勁
但我欣賞佢用痴線得黎又合作既精神病人，每次d 橋段都唔係太兀突

final destination 太造作
特登每個scene 黎造d 好誇張既死法
所以後面d 劇情都會崩得好快好肉酸
不過個人係幾鐘意遊樂場個集

我覺得樓主可以加返scary movie
話哂元祖級同某d 經典場口

Saw 睇完making of 覺得道具組好撚勁

初代男主角已經喺第二集前瓜左 不過呢類戲可以無限開戲 唔同saw 明明醫生對付番殺Amanda 個集完美收場 屌佢老母又開套新搞爛番

我記得有集個結尾係坐左上第一集架飛機
saw 就算吧啦，本來d 伏線咁嚴謹都比佢玩到爛哂而家冇人執得返嫁啦

陰陽路系列

《陰陽路》（1997年）

《陰陽路2：我在你左右》（1997年）

《陰陽路3：升棺發財》（1998年）

《陰陽路4：與鬼同行》（1998年）

《陰陽路5：一見發財》（1999年）

《陰陽路6：凶周刊》（1999年）

《陰陽路7：撞到正》（2000年）

《陰陽路8：棺材仔》（2001年）

《陰陽路9：命轉乾坤》（2001年）

《陰陽路10：宣言咒》（2001年）

《陰陽路11：撩鬼攞命》（2001年）

《陰陽路12：美容屍》（2001年）

《陰陽路13：花鬼》（2002年）

《陰陽路14：雙鬼拍門》（2002年）

《陰陽路15：客似魂來》（2002年）

《陰陽路16：回到武俠時代》（2002年）

《陰陽路17：監房有鬼》（2002年）

《陰陽路18：鬼上身》（2003年）

《陰陽路19：我對眼見到嘢》（2003年）

自從有合拍片就再冇鬼片了

係，所以d支那賤種出國勁撚鍾意入戲院睇恐怖片

佢地d 恐怖片好撚on9
最後一定要話人扮

saw開頭玩twist真係幾好
第一集唔使講
去到3,4咁上下都仲有啲驚喜
唔同集數既人物關係同時間性錯開
john死左之後就變到一味玩血腥
最新個集仲冇啦啦作多個門徒出黎又完全冇伏線
睇下黎緊有motherfucker個集會唔會轉一轉風格

死神來了就不嬲當半笑片睇
去到尾個幾集啲人豆腐做咁郁啲就散晒
最記得係玩體操條友撻到跳樓咁

wrong turn個人就唔太好
可能唔多鍾意啲野人成隻哥布林咁醜
都係就咁當一般屠殺片睇
比較鍾意睇jason ,michael myers依類有個icon人物既多啲

所以我會排saw>fd>wt

冇睇過wrong turn，就咁睇劇情咪即係同the hill have eyes差唔多？

呢類片嘅始祖係《德州電鋸殺人魔》，套套都差唔多，荒山野嶺+唔識死後生仔+變態家庭土著+虐殺

WRONG TURN睇過1集 勁悶
SAW同死神好睇好多

講真一定係saw

其他兩套無得比
Wrong turn真係太嘔心

wrong turn第2集最正
第3集結局唔錯
第4集左膠

好似今年會有新一集

Jigsaw成日叫人珍惜生命唔係就捉你玩遊戲
所以Saw係有教育意義
其他兩套無

有一個系列叫Cabin Fever
唔係殺人既血腥
但個種血腥係真心想嘔

睇咗兩集wrong turn
啲女真係正
但變態家族無咩特色，劇情薄弱
上網睇原來每隻哥布林都有名
one eye, three toe, three finger
娛樂性就比唔上saw 同死神

死神有幾幕而家都仲記得
過山車、laser eye 手術、成條橋塌咗呀
越後啲死法越誇張

最尾駁返第一集嗰套係第5集
大波妹燒死嗰part我loop咗好多次
youtube睇過有人整咗倒轉版，變咗兩條女成功無事照完燈

Wrong Turn死法比較單一，多數係頭/眼中箭或者刀斧劈死

第2集軍佬潛入廢棄廠，雙方有得打下咪好啲
其他都係一面倒慘死

軍佬最正係炸鳩山地人廢老

WRONG TURN啲女最正

Wrong turn未睇過喎
Saw1-3集好好 第6集都ok 其餘真係麻麻
死神來了1-3都營造到恐怖感 4就垃圾 5結呼應返第一集幾好
不過最想睇都係啲死法 劇情無乜所謂 唔太爛就得

太陽燈死法真係好恐怖

Saw7燒女人果度真係cls
咁大工程兩條友點整

Dvd有個觸電死法 好膠

死神來了 1 2 高質，之後垃圾，為死而死

果個係第五集 最後接返落第一集
其實第一 二 五集都好睇 第三四太爤
第五集好睇都救唔返

咁似果套深山大屠殺

3套都係拍太多到最後拍到又爛又悶

最鍾意 Saw 充滿教育意義，但係Jigsaw死咗之後就愈嚟愈唔好，又唔跟Rule 。明明頭三集都畀機會啲人有可能逃生 （雖然之後有兜話 其實想考驗隻黑警門徒....但考驗過程濫殺嗰啲人呢？違背晒Jigsaw 套哲學）

但心中最愛一定係跟標題咁排法，死神來了已經由睇佢哋有無機會呃到死神 變成睇啲人點死，都好爽。
Wrong turn 系列主要係睇啲靚女會唔會死/ 成為豬隊友，以上幾齣假如出新一集 最無意欲去戲院睇就係Wrong turn 。

另外有巴打想止吓渴都可以睇睇 The collector， 不過暫時得兩集。

淨係golden 攞返jigsaw d 收藏出黎都夠cls
有咁多器具第一集洗撚到到咁土炮